
Для прикладу був використан стандартний довідник "ХранилищеДополнительнойИнформации" типової конфігурації "Управління торговим підприємством"


GET приклад URL
http://localhost:8080/utpdemo/odata/standard.odata/Catalog_ХранилищеДополнительнойИнформации
POST в файлі POST_example

links:
http://v8.1c.ru/o7/201312rest/
https://webhamster.ru/mytetrashare/index/mtb164/1472577217o3jfv2ydn4
